點睇LUNCH哥 (撚柱) 無左立場同蘋果條直播水 搞到要放FAKE NEWS吸引ATTENTION

自己開直播啦

咪同金水上年話機場熄燈一樣
金水直情係自己p暗張相
Btw就係所謂手動轉呢啲垃圾文化搞到做呢啲仆街野都唔使負責任

無睇法

白卡仔不屑一提

樓主肥佬黎都燈到

LUNCH GOR

蓋兄柒左

yoyo陳晚同朗奴高文係美國工廠打邊爐果時發現新假期有人帶假撈入試場玩收音機

凍處理拉

幫拉

拉

撚柱

推

瀨屎蓋